經歷左咁多，你仲覺得議會取勝就夠? 舊民主派路線係work?

係選擇前就已經先將所有有可能贏既人先DQ

比你選贏左都可以控制保安，將35+抬哂出議會門外

呢到係2020年香港，你想係不公不義既制度內取勝係無可能

到你有機會贏既時候就再改制度要你輸

35+只係一個短暫工程，唔好再將佢當做終極目標

至於舊民主派，無論你只有係空有崇高理想以議會推翻暴政定係真建制b隊

如果你只係為左永續基本法最終必定自食惡果

作為香港人，唔想再含淚投票、永續基本法

香港一年政局既發展已經超過過去20年

如果你地未有政治覺醒唔好再做大台

唔想好似熱狗咁只懂批評
但舊民主派如果想成為變革一員
不得不承認過去20年策略錯誤、養虎遺患

以香港人為民族構建既本土派重光路線

不應只限於議會上既派別，局限於制度既上名義

而係人民既黨派，係人民既層面上加入本土黨派

經歷左一年，你仍覺得五大訴求就可以為香港重光？

香港除左以本土重光為出發點獨立

仲有咩出路？

其實講左好耐 btw 留名通街都係處入黎攻擊你

Push

今時今日既香港 立法會唔係制度內

舊民主派安於制度內爭取，結果得不償失

舊民主派抵屌，琴日都衝就已經係累積既惡果之一

但呢個只係制度層面上

再唔認錯再正人民都會拋棄

議會，街頭同國際期
三者冇左任何一個都唔work

係 你知我知 但外面既人唔知

真係要政變推翻中共先係出路 其他只係吊命
35+要贏 個目的係幫你拖延時間集中資源搞革命

咁輸撚硬，所謂嘅議會線其實唔存在，陪你玩只係想撚下你

諗起之前選班人宣誓
係度玩野,最後連位都無埋
好心啦,明知主場係人地度仲比位人入
但當時連登仔好支持

三樣野要並存
國際線最易係議會度拎子彈
中共捉緊泛民做談判籌碼時，美帝都要拎子彈